其實美國共和黨可唔可以派代表係香港參選垃圾會?

擺明車馬係香港玩垃圾會選舉

光明正大話比全世界聽, 佢係代表共和黨發聲
唔算係間諜, 間諜係唔可以比人知佢既身份
應該唔會比共產黨捉去洗頭掛?
派南亞人或者愛國黑社會斬佢就有可能

人地點解要拎

美國佬宣誓效忠支那同基本法?
諗下都覺得冇可能啦